港女大戰鬼妹

咁都輸返轉頭

2:20 美斯上身

鬼妹=職業球員上身
港女=o靚妹玩馬騮傳球
結論: 鬼妹贏晒

佢地職業定業餘

究竟鬼妹有冇tb

學校

鬼妹都是雞

比人反cup

傑志女足都有幾件

港女個88號咁犀利既
兩球都攞晒角